Autor: Oraz Serdarov
Shell und Prozesse SS 2020
Blatt 2: Prozesse unter Linux
Aufgabe 21

Vorbedigung:
Das aktuelle Arbeitzverzeichnis ist:
blatt02/a21

Generieranleitung:
1. Generieren des ausfuehrbaren Programms mit:
gcc a21.c -o a21

Bedienungsanleitung:
1. Start des ausfuehrbaren Programms mit:
./a21